謝安琪 Kay 新歌 《人妻的偽術》有得聽喇！

正皮 支持香港天后謝安琪復出 快d出多d歌
負皮 唔好再出嚟啦過氣歌手

Slowness全盛

周老闆呢 岩岩成段訪問都冇提過

冇同公司啦，但我估之後會合作嘅，應該純粹為咗趕走夏狗

美人支持咗未

支持kay

整條支那link做乜撚野
梗係聽joox啦

岩岩spotify聽左

人妻的偽術
作詞：林夕 作曲：雷頌德

編曲：雷頌德
監製：麥浚龍/雷頌德

誰見過我往往為是非黑白論辯
不想爭拗對你極和善
如你愛笑我對大事並沒有主見
要軟弱笨拙亦熟練
明白回到往日叛逆令你討厭
寧願和氣那面盡量被看得見
成為賢內助令大家都滿意
壓抑了個性來奉獻
誰亦要去演
為了相處愉快演好我的每一天
若有需要做好彼此角色 理應親善
理所當然 如毅行慈善
不要問單身過我會點
願你相信是你一手撐起我的天
不應講的死也不說是否等於欺騙
衷心的欺騙 我真心想你快活如蜜甜
圓滑到 能並肩 感激你 能合演

能叫你確信我極幸福不是偽善
始終好過對往日懷念
能對你笑到隔著電視亦看得見
要笑著落淚亦熟練
能拿捏進退是藝術就似比劍
模範情愛已被認定沒法改變
人前人後互惠互勉著纏綿
放閃我最愛難避免
誰亦要去演
為了相處愉快演好我的每一天
若有需要做好彼此角色 理應親善
理所當然 如毅行慈善
不要問單身過我會點
願你相信是你一手撐起我的天
不應講的死也不說是否等於欺騙
衷心的欺騙 我真心想你快活如蜜甜

但願在浴缸中赤裸的我
就是做回真得似假的我
不忍傷害著別人才 藏起我
是人類美好的錯
自問做自己都有很多個
現在做人妻的我
想恩愛 被厚待
很知道 要說什麼

誠實會變天
別說穿了大家心中有根刺太尖
為了使你誤解多麼了解我這些年
廚房當做宮殿 要修正個性難避免
誰亦有戲演
為了相處下去彼此切磋過每天
沒有必要吝嗇討好讚賞理應修煉 更加親善 要親暱欺騙
不要問拋開你我會點
願你相信是你一手撐起我的天
講真只懂率性只與任性相差一線
真心跟假意 也只差一線你便難入眠
圓滑到 能並肩 感激你 能合演 能受騙

「誠實會變天，別說穿了大家心中有根刺太尖。」

打過鬧過，傷過痛過，
才明白一段關係𥚃，
其實有些交，是不用打，
有些交，亦不用鬧的。

相處之道，
是女性主義當中的另一個層次。

就是帶著智慧，才確定有些話不說出口。
不是不該說出口，是純粹不需說出口。

知道面向誰便要說甚麼，算是偽善嗎？
戴著不同面具過每天，誰不是？

謝安琪加盟幻國
第一首派台作品《人妻的偽術》
雷頌德作曲、編曲
林夕填詞
麥浚龍、雷頌德監製

不一樣的合作班底
令人期待的首部曲

係淫妻

雖然joox都係支那

Joox係騰訊

joox都係支那

夕爺啲詞
有啲Kay舊歌嘅感覺

有無youtube lin

呢個年代緊係iTunes download同上kkbox la

唔洗了 原來applemusic有

itunes kkb moov joox spotify全部有

其實當年夏生衰乜

夕爺真係無人可以代替到

加油呀kay

做經理人做到得罪晒所有人
要kay自己出面擺平
之前告別演唱會一個主辦都傾唔到，
搞到開得兩場
又成日鬧記者 好垃圾

d人話唔似佢手筆

有dd懷舊feel 特別鍾意 ‘我會點’ 好出

癡線
今年應該畀番林夕拎填詞人大獎

年頭嘅一二三，三二一 同埋近兩首 自我感覺還好 同 人妻的偽術 啲詞正到

itunes已買

曲唔似雷仲抄嗟
詞都幾林夕

留名等改詞《淫妻的藝術》

係咪juno旗下藝人都唔可以露隻眼出嚟

ok唔錯

呢條垃圾都算極品

幫推

?

段前奏同最好的債一撚樣
副歌太港式風格
有少少失望
好唔似kay作品

好普通，似佢自己幾首舊歌，但又差幾皮，冇突破又冇驚喜

以為澤日生作曲

講開又真係幾似最好的債
verse有d似身體髮膚
成個flow就似你們的幸福
不過咁耐冇出歌 呢首合格啦都叫
唔知點講 但loop耐咗都幾正

話就話人妻的偽術 其實講嘅 咪又係香港

仲要同一日梁天埼判6年入冊

題外話 juno寫畀eason首 無恥便無敵去咗邊

Eason寫畀juno先啱

次次派歌香港都有大事發生

耀輝寫俾juno嗰首岩巉都唔見咗

佢話下兩個月會有plug
八月可以有咩大事???

唔好咩都拉埋落政治到啦 好煩

麻麻地，有啲失望

林夕

其實歌詞好正 好明白個種家庭主婦的感覺

覺得上唔到高音 無氣

數愛、拾回、演唱會唔出啦？

國語碟應該走數
演唱會本來就冇，因為嗰陣冇傾主辦 (多謝夏狗啦)
山林道 拾回 應該會入新碟

雷頌德 唔撚得

呢隻真係一般般 頂住先 期待下隻

只怕佢玩哂成隻碟 出埋啲柒歌
Evil is a point of view既編曲就神級

唔會嘅，kay嘅作品始終有保證
咁多年得隻yelling唔掂，但主打歌年度之歌都好高質

好耐無聽佢唱歌啦 好撚正

但係演唱會當時唔係錄影左影嘅咩？唔出錄嚟做咩？

btw歌聲如初係咪冇完整版？

越聽越似講緊香港
‘願你相信是你一手撐起我的天‘
‘始終好過對往日懷念‘
‘真心假意只差一線你便難入眠’

今次隻碟主要係Jerald同Juno監制，另外有首Carl叔叔同伍樂城，剩係睇班底已經唔差，反而想知有冇周耀輝

有無CC，CC比Kay既歌都係勁好聽
鐘無艷 年度之歌 你們的幸福

樓主=垃圾

iTunes連續五日第一

回家未

愈loop愈正 kay把聲好有味道

Kkbox要守住個第一

一直覺得首歌同獨家村係一個反襯